散戶佔銀行生意額太少....

呢排見到咁多post 話cut 戶口
但銀行主要收入同生意係企業...
就算全港市民都cut 哂戶口 應該都影響唔到
無商界支持根本wfc

Retail bank先賺得多😹

ON9

你都ON撚9
資本家D錢鍊金術變出黎?

戶口個數字等於現金儲備？知唔知銀行擠提係點？全港去cut戶口要求兌現邊間銀行都含撚啦，呢d低級野中六畢業都識啦柒頭

剩係聽到中銀易達錢即刻cut尻左佢，我諗佢地都有排煩，息又貴過人 cut尻哂戶口又冇得crosssell
仲有分行養咁撚多rm, 冇數睇你間垃圾行點搞
假如真係要用麻煩拎哂d錢出黎
利申 傘運時曾禁止同事fb轉黃絲帶

傻豬
無retail客做saving
邊有錢借比公司客賺錢？

不過擺幾億做定期嘅人會唔會響應係另一回事
但起碼make noise都有作用

集體提款

唉，樓豬

一係無知 一係中銀打手

唔好懶醒啦樓豬

其實可以咁諗
銀行好多業務都係錢滾錢
如果無左1蚊本錢可能係賺少左10蚊利潤
利申：中五econ drop左

唔好上網做
排隊
拎 cash
一定有用

aggrrr
一間細行比盡佢咪得一千幾百萬cash
㩒撚爆佢

散戶，小存戶數量
啲錢加埋唔嘢少！
銀行活期幾近 0利率

Money Multiplier Effect 你冇聽過

無用你就唔會開post啦

yes 笑撚死
無成本嘅嘢 一於提佢老母
擺去HSBC又穩陣D 不知幾好

[url]曲曲折折5卜他演木難難難美址[樁箫。/url]已田心 倒土 序序土 弓

係既話 冇人做散戶生意啦